Настройка БД:
PostgreSQL 9.5
необходимо создать БД с названием: fms
пользователь: fms
пароль: fms

Запуск приложения
необходимо выполнить команду mvn spring-boot:run

Приложение будет доступно по адресу http://localhost:8080/
